今日18歲生日

班frd夾份請我去叫雞

請問第一次叫雞有咩要注意

死雞蟲

1. 拎飲管同埋要佢俾正常五指果款手套
2. 問吓收唔收切餅費，好似要視分店而定

利申成日叫桶雞食

我都想有女俾我屌...

我第一次去 請問要帶咩去

唔明😔

小心唔好似我個fd搞到龜頭紅腫